[奧斯卡動畫]有無人請左假去睇鬼滅之刃？

呢套起馬3刷

睇漫畫咪得囉

又玩明撐暗踩。

會睇，未至於要請假。
睇完再決定睇唔睇多次。

講明先，之前喺連登反鬼滅既，但又入場睇既全部爛閪爛袋，生仔無屎忽，生女做雞

近年除左tenet 念唔到有咩戲值得睇3次

利申: 龍珠博羅尼4dx 陪人睇左2次

請左假睇足成日

一行四人請左假睇